Welcome to Hong Kong - the most safe city in the world

We are protected by dioxin

可以出本書

CS + cyanide gas chamber

with a dioxin coating afterwards

They are terrorists with gears and guns ar.

*safest

The most safe！

Welcome to jm

Hk

Safe when accompanying with protestors. Life at risk when the popo are in place

Hong Kong was safe because of the people, not the police, they're merely for show

the critical photo that the HKRP (RIOT) using the minibus to crash the protesters. ( intention to kill people )

Please help push, thx
【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！